\documentclass[%
	11pt,twoside,%
]{article}

\input{../../preamble}
\newcommand{\headauthor}{}
\pagestyle{empty}

\begin{document}
\centering
\Large
Apdāvināto Bērnu Fakultatīvā Skola\\
— ABFS —
\vspace{\stretch{3}}

\Huge
\hrule
\vspace{1in}
\MakeUppercase{Мир сложных систем}
\vspace{1em}

\LARGE
\textit{Без царя в голове или попытка привести мозги в порядок}
\vspace{1in}
\hrule
\vspace{\stretch{1}}

\vspace{\stretch{2}}

\Large
Сборник статей по материалам проекта
\vspace{\stretch{3}}

2018
\normalsize

\cleardoublepage
\tableofcontents
\cleardoublepage
\end{document}
